卡利奧斯失嘅第一球其實係犯規應該唔計

Credit:

龍門開生波，個波未出禁區，又未掂地既情況，對方球員唔可以干擾，踢向皮球

雖然卡利奧斯真係好柒，但其實第一球賓斯馬既攔截係犯規，唔應該計入波

有錯請插

賓施馬邊有干擾 係個龍傳比佢

佢好似追撚住b9黎開波咁

龍門主動傳波喎

Key pass黎喎，犯咩規

用英文啦

樓主知唔知咩叫干擾？

有錯請插 咁你抵插啦

2. 間接自由球
判對方得一間接自由球，如球員:
••以危險動作玩球
••阻礙對方球員推進，而過程中並未有觸及對方身體任何部份
••觸犯用冒犯性、侮辱性或辱罵性言語及/或動作表示不滿又或其他言語上的犯
規
••阻撓對方守門員從手中開出皮球或當守門員正釋放皮球時，球員踢向或意圖踢向皮球
• 觸犯任何一項未有在球例提及的犯規，因而引致裁判員需要暫停比賽及(黃牌)

賓斯馬有出腳攔波

離哂控制仲講乜鳩正在釋放呀on9

怪就怪運滯
呢d 情況少發生
球証未必識吹
b9 陰濕就係人都知

正釋出 條友已經掉撚走左個波啦 仲正釋出咩

樓主咁都想兜 真係好撚柒 你條例係講緊人地個龍接實個波 仲去衝撞 個啲叫干擾呀慒撚柒西

個波未落地就踢走個波咪唔計

Credit 條片都有解釋係講偷波行為
唔該你自己睇清楚先覆

其實條link入面有埋片
樓主你個on9可唔可以睇哂啲例子先呢

呢球

正釋放, 釋放左嘅分別
如果karius大力到拋個波出到中圈比賓斯馬截到射入又點

大斬就係啫，轆地波一離手已經叫開左啦
仲有賓斯馬都冇踢向個波，佢截左個波反彈入

講緊開波嗰是籠門自己手放落自己腳 球不落地開波嗰時呀弱智

佢拋走落賓周到

而唔係賓周影響到佢拋喎 搞清楚

球例邊度有講個波要落地?條片講到一定要擺到落地先當龍門係釋放佐個波

岩岩呢球好明顯龍門已經完完全全釋放佐個波向右邊拋啦

守門員被認為已控制皮球的情況包括:
••當皮球在他雙手中或處於手部與任何接觸面之間(如地面、自己身體等)或已用 手或手臂的任何部份觸及皮球，除非皮球意外地從守門員身上或守門員撲救來 球後反彈的皮球
••當皮球在伸展開的手上
••在地面上來回拍球或將皮球拋向空中
當守門員用手控制皮球後，對方球員不能與他爭奪皮球。

擺到明想助攻賓施馬入波啦 犯你老味咩

邊忽來回拍球同抛向空中？

佢碌撚咗出去唔係拋向空中呀
拋向空中講緊準備大腳踢嗰啲呀
你使唔使驗下腦呀

樓主柒少陣得唔得
柒完一次又一次

出腳截左個波都唔算干擾

個波好明顯已經釋放佐出去傳去右邊都想兜到話係拋向空中未落地 係咪痴線

未落地咪空中囉on9
驗腦啦仆街

講緊玩波果陣 離哂手有掉個動作都已經計開左波

睇撚到呢句真係忍唔住笑

走啦好撚柒呀

屌你真係弱智既

呢球點計姐樓主

好心猁狗輸得咁撚柒就認啦，咁都要怨係黑哨

想知樓主係咪第一年睇波

佢手力夠一手掟撚咗去中場對面球著地一腳笠死番佢轉頭又唔撚計咩
家下講緊係咪喺佢控制之下
依家佢碌撚咗出去呀on9

自己主動將個波扔去賓斯馬個方向

我懷疑佢第一日睇添呀

犯規啦好明顯

干擾左啊！

咪柒

球例係講開生波對方球員唔可以干擾，賓斯馬禁區內距離3碼出腳截波，當干擾先係正常

阻撓對方守門員從手中開出皮球或當守門員正釋放皮球時，球員踢向或意圖踢
向皮球

分清楚正釋放同釋放佐既放別未呀 呢球好明顯係釋放佐

仲想問下你果句

龍門開生波，個波未出禁區，又未掂地既情況，對方球員唔可以干擾，踢向皮球

係邊度睇返黎

死巴狗又想屈我皇

答到未

樓主肉酸到

對方球員有做動作？
你以為自己好撚醒？

佢跳起冇動作？ 你以為自己好撚醒？

猁狗柒完未呀

係啦係啦
我地利記無柒到

唔知咩狗啦 但真係好撚柒

條友好撚明顯係跳起

死撐都算 屌那星 張圖條友都叫冇動作真係笑撚死

反蝗都幫你唔到

不如你講下你自己睇法
唔好剩係駁okay?

條友應該係見個龍掉波開心得濟跳起慶祝下
應該唔算干擾個龍

想問下你點解可以咁有自信

我係想問禁區開生波未落地對方唔可以攞條例邊度睇返黎 如果有呢條例 呢球就有問題

如果只係討論生波龍門正釋放而受到干擾 就無野好討論 因為呢球好明顯係已經釋放佐出黎

似半個巴狗啦
出過post幫巴狗

輸得咁柒仲講閪咩，靜啲啦
利申：利

推到球證入黎解釋

想知係咪犯規

你中文攞幾分？

球證

跳起阻住龍門掉波 一定係FOUL啦

樓主不如出黎繼續討論

樓豬閱讀理解攞咩grade

搵緊球證

樓主識唔識踢波呀
見咁多人圍插你就知咩事啦

死疤狗唔識睇波都識中文阿

第三球都唔計
因為龍門已經拍到個波

椎名真白多分身你第一日知？

訓唔著特登去睇自由球同球門球既球例都搵唔到樓主果條龍門開生波未出禁區 對方唔可以攞 樓主不如講聲係邊度搵出黎

理性足球分析自己都推咗自己po
寫咗句「如果Karius已完成釋球程序，Benzema並不算犯規」

樓主你柒夠未呀

搵球證入黎講啦 唔好report我d分身呀

距離上次回你post有冇5分鐘？

乜你好多分身咩

樓豬都唔單單係改名改佐個柒字 你都算係由骨入面柒出黎

屌 真野唔敢亂咁講

都係問我攞證據
其實都冇咩好討論

都真係橫睇掂睇都係佢自己柒
又唔係出腳整走佢
第三球又係
有咩好拗

影分身

你中意啦，我都話明自己柒

贏撚左 理撚得你

原片作者都話「如果Karius已完成釋球程序，Benzema並不算犯規」
你仲有咩嘢好死撐呀on9

好多分身

好多我嘅分身

屌你老母好聲好氣同你講真係唔得

你叫我唔好淨係駁你 咁就同你搞清楚D球例先有得討論
句野你講出黎 我又上網搵唔到 問你係邊度睇 你就話無咩好討論

樓主你叫你老母帶你去CHECK下個死人腦啦 成撚日唔用腦會壞

Okay 你想我咪report 你

report曬其他人好啦 我呢隻ac好貴架

我d分身識推po未

真係智障架喎

其實我只係問你既論點係乜
我俾左我意見，提供左球例support

你係有駁我既證據
但你冇俾自己既support

唔好話咩好聲好氣
討論唔係屌人好型就完
好柒就潛
討論係辨明事實

呢到

如果
睇黎唔識字既唔係我

咁依家佢係咪碌撚咗個波出去完成釋球程序呀
如果之後跟著嘅咪係一個我哋要睇嘅condition囉
你真係唔識字

Credit:

龍門開生波，個波未出禁區，又未掂地既情況，對方球員唔可以干擾，踢向皮球

雖然卡利奧斯真係好柒，但其實第一球賓斯馬既攔截係犯規，唔應該計入波

有錯請插

你開POST最主要提出既證據係上面既紅字 想同你探討下到底你提供既證據到底正確與否 出處係邊 但你竟然話我叫你攞證據出黎 你連自己一開始既論點都根本企唔住腳

你依家係提出緊D唔存在或者係你自己諗出黎既球例去支持你既講法
仲講咩討論係辨明事實??

咪撚柒啦你 解釋哂比你聽仲要小學雞式死拗爛拗 咩目的心照啦

目的係引曬我d分身出黎

追撚住b9開波

樓主=98

屌你老母牙

驗腦啦傻鳩

我叫樓豬

我叫你俾論證，你quote 我講既野做乜鳩？

紅字的確係我既理解，球門球規例都有類似解釋；正如你講你話係個波釋放左出黎未既問題，紅字就係我既個人理解，你呢？你可以講你觀點未？點先算釋放左呢？

小學雞
成個post都係屌人老母
仲夠膽話我小學雞

順便問埋你
你覺得我目的係咩？乜撚野心照？同你好熟？要屌柒返你唔係咁難架咋

如果佢拋出個波呢個動作都唔計
未掂地呀嘛
以後龍門係咪可以由自己龍的波的入對面龍

夠大力都得,射出去未落地都唔接得,接左就干擾再開過

前英超球證Graham Poll接受BT Sport訪問，指出賓施馬入球並無違規，原因係：

(1)卡利奧斯自行放出皮球到open play，而賓施馬同佢並無身體接觸；

(2)如果卡利奧斯用drop ball大腳開出，賓施馬阻到就係犯規，但卡利奧斯用手扔出則無此例。

樓豬>垃圾前球證,呢個論證唔成立,再搵過

COPY到出黎比大家參考未 唔好比人誤會你老吹D假野出黎死撐

樓主勇氣可嘉
全世界冇都人質疑呢球反而你提出挑戰fifa!!!
香港之光!!
不過你都係太柒
如果球波佢係想拋起一腳踢就干擾
仲係係釋放範圍
而家佢一野拗比隊友但比賓周截左
請問佢拋出去個下仲有咩控制權? 完全比左出去仲點唔係釋放?

冇
波已經離開手
加上唔係開大腳咁樣俾人偷波
所以入球一定有效

利申 我唔撚係鍠

再者我打龍
所以每次開波我一定望後
打快速反攻都係咁話

ON9=98

樓主唔係咁理解
所以樓主>>>>>>>>>>前球證

我抽多少少時間上Fifa 睇英文球例

...An indirect free kick is awarded if a player:
• plays in a dangerous manner
• impedes the progress of an opponent without any contact being made • is guilty of dissent, using offensive, insulting or abusive language and/or
gestures or other verbal offences
• prevents the goalkeeper from releasing the ball from the hands or kicks or
attempts to kick the ball when the goalkeeper is in the process of releasing it • commits any other offence, not mentioned in the Laws, for which play is...

當時係一拋出去就截左，我認為仲係process of releasing 有幾出奇？成個post既料都係我自己搵，我似自問自答多過同人討論

開始懷疑樓主真心膠 點算

我認同karius 係膠無可膠
只係我再睇返球例，我認為球權其實未完全release, 我覺得似犯規在先多過入球有效

咁咪就係得你認為囉

唔好痴線
呢球真係冇犯規
個波已經出晒
出到好似你啊媽俾老豆中出個陣
D精再漏返出嚟咁 咁出

不過你都唔信冇辦法

你自己慢慢諗下啦

你問葉鴻輝都係咁嘅答案

Lm學野

prevents the goalkeeper from releasing the ball from the hands or kicks or attempts to kick the ball when the goalkeeper is in the process of releasing it •

球證都有機會睇錯.…hands都計
佢話drop kick係valid其實證明左karius’ situation 根本就未完全release 球權

老老豆豆，已經唔關有無警覺性事
對手係你前面你都照去咁拋，直頭係盲+弱智啦on9

完全認同
我想討論既點唔係呢度啫

啱 你大腳開就係
但事實係手開
同我講d野一樣

未完全release／process of releasing 係指個龍想拋高個波然後踢嘅情況

你覺得佢係拋出去再踢呀?
咁撚明顯既拋比隊友都好質疑
真係既,賽後佢都嘈啦咁委屈

另外一個reply講 Graham poll既意見係drop kick 算 intervention

正式球例(17/18)
prevents the goalkeeper from releasing the ball from the hands or kicks or attempts to kick the ball when the goalkeeper is in the process of releasing it •

球證都有機會睇錯.…hands都計
前球證話drop kick係valid其實證明左karius’ situation 根本就未完全release 球權

個波已經完全release左因為佢唔會再有機會掂到個波（用腳）同已經失去左控制權

樓主唔會明
一個唔打龍又唔係球證嘅人又點會明
樓主應該係個d齋睇唔踢個d人

比番球你都贏緊2：1

你繼續啦
我唔想再講了

齋用眼睇都睇到個波碌撚咗出去離撚哂控制啦
樓主用屎眼睇咪唔同囉

再者,實際上賓周邊有干擾佢?
係佢意圖比隊友個下比賓周捉到,兩者本來距離都幾遠下
咁都阻到佢開波?
咁都唔計就黑哨啦

前英超球證Graham Poll接受BT Sport訪問，指出賓施馬入球並無違規，原因係：
(1)卡利奧斯自行放出皮球到open play，而賓施馬同佢並無身體接觸；
(2)如果卡利奧斯用drop ball大腳開出，賓施馬阻到就係犯規，但卡利奧斯用手扔出則無此例。

樓主出黎駁呀屌你老母

大腳開 個波係空中隻腳舉緊就唔計
而家成個波都掉撚左出去都唔計?

唔計

果種眾人皆醉你獨柒既氣勢真係唔講得笑 樓豬日後必成大器

樓主7夠啦，唔係以為自己叻過球證呀

到底一個人經歷過啲咩先可以咁自我中心
我覺得 我認為

吞精亨利踢波個陣樓主出左世未?

樓主肯收皮未呀 定想講呀前英超球證都係鳩白分身呀

睇鬼睇馬咩
大撚把呢d波啦
毛都未出齊又要學人9up

垃圾樓主認句錯咪算囉，錯撚咗係要駁嘴
仲話討論但又接受唔到人地

懶係識波咁

屌你老母
成隊利物浦包括Karius都冇人出聲投拆你就知球波冇問題啦

其實冇乜好拗...
樓主一心都認定犯規...
點講都改變唔到佢個想法...

樓主真係接納下人地意見啦...

佢覺得自己識波過前英超球證+22個頂級球員

擺明個籠做左GOOD ASSIST 喇

所以做門將應該要手力勁，可以一野拋到個波對面禁區，以樓主睇法個波未落地前對方球員都唔可以掂，咁樣入波真係話都無咁易

講起手拋球，扭亞真係

推

樓主我好想念你

事實證明賤種利=弱智

搵埋球例添去證實自己柒左 樓主不如早d訓好過啦

樓主精液入腦

諗返起享利個球

國際足協真係要請樓主做球證啦

第二球就舉腳過高

琴晚都有諗過呢個問題
不過算啦
係派膠

Asked if there was anything wrong with the Madrid striker’s goal, former Premier League referee Graham Poll told BT Sport: ‘There isn’t, he’s released it into play from his hands.

‘Had he been kicking the ball from hand that would have been illegal. But he didn’t.’

樓豬唔好再出黎柒啦 我猁已經潛撚哂架啦

唔知你講乜嘢未落地
咁如果守門員大力扔個波去中場 個波未落地
對方球員係咪唔可以頂波 一頂就干擾

假膠黎?

其實同球員傳波冇分別，只係個龍用手傳波，但你可以中途搶截

On撚9 ， 咁龍門大腳斬向中場果啲個波一日未落地對方球員都唔可以攞？

你當龍門傳波比人, BEN狗欄截左, 入埋波

個波未離手 賓斯馬已經伸腳

咁樣龍門大腳對面啦使爭頂啦，個波未落地

伸腳都犯規呀
斬左對腳好冇呀

咁以後係禁傳比對面隊球員就當犯規？

有錯請插 到比人插果陣又死口唔認柒

夠喇夠喇收皮啦

伸腳擋個波定係伸腳喺龍門隻手度了個波呀
如果純粹係擋個波同上面跳起嗰張圖又有乜分別呀on9

樓主真係成個智將咁 幾睿智

樓主個名好襯你

你=樓主=98

利申 明眼人

好一句波未落地唔截得
屌咁以後龍門球唔撚洗爭頂啦
on撚9

樓主你係咪ON9架?????

佢依球唔係生波呀屌你老味

唔係龍門扔任何波都無敵狀態呀, 你打FIFA打上腦呀?

睇少D 籃球啦屌你

皮球接觸地下畀搶球射入係合法
傻鳩樓豬咪咁腦殘

樓主屎忽變西隧未

樓豬個腦係咪坐住咗

似踩住咗多

睇撚左咁多個post
真係想知猁迷安慰完自己未
呢個post柒撚到唔敢再睇

個波未出禁區，又未掂地既情況

我唔肯定樓主呢句既"個波未出禁區"真唔真,但如果係真既咁咪唔應該當入球???

唔關個波出唔出禁區事 根本冇干擾佢
以前蘇斯克查果球就叫干擾喇

我係利都唔撐你啦樓主

笑撚死

呢條可分為兩句：
1.阻撓對方守門員從手中開出皮球
2.當守門員正釋放皮球時

1嘅情況應該係指阻佢拉弓拋波嗰下動作，個波出左就唔計

2嘅情況應該係指龍門接左波開生球會放個波出黎然後先踢出去，而佢係指放波出黎個波係半空唔可以踢/阻個波

大家嘈乜吖 樓豬中文閱讀有問題 理解又有問題 根本無得理論

叫佢睇英文版啦

呢d詞語定義解釋全世界9成9球迷有哂共識
剩返樓豬呢d on9仔仲走出黎嘈

樓豬疤狗仲撚緊張過猁

算啦樓主，同蝗講道理係冇用的

呢球勁wo

屌你老味呀

樓豬點睇寫呢頁嘢嘅理性分析都話無foul?

佢當睇唔到

好一個助攻 !!

爬左一半post
我想講幾樣野

利申獌狗蝗狗非專業
我都係搵緊答案究竟應唔應該計B9 foul
而Karius的確好撚柒
就算唔睇第一球 佢第三球係完美重演小志強射黃金牛油手擊飛既畫面
呢場比賽無疑係比拉膠同Karius破壞左觀賞性

首先 樓主的確嘗試緊理性討論 至少佢表明左立場認為B9犯規
再加上提出條文講龍門開波唔應該被阻
可惜提出條文唔知做乜鳩自己加上「波未落地」「波係禁區內」既準則
如果，呢個準則真係存在咁球證係唔可能誤判 而實際的確冇咁既明文準則
樓主解釋自己論點時只係引用左條文之後加上主觀判斷 所以算唔上客觀分析

咁我睇其他人留言只有一個比較合理
就係引用左Graham Poll果個
因為佢做過頂級聯賽球證
但唔係話佢做過球證一定岩 但做到頂級聯賽球證一定要經過多重考核同埋多年執法經驗
而佢提到既”open play”應該係冇明文指定乜野情況屬於open play
簡單講 呢個都只係「專業球證的主觀判斷」
就好似法官判罪既時候 根據犯罪情況 參考法律條文而最後判決 但你並唔可以話法官既觀點100%正確

另外 理性足球分析暫時並冇明確表明B9有冇犯規
的確佢句說話加左 如果 兩隻字
換言之 理性足球分析係認為「Karius是否已完成釋球程序」係今次事件最大爭議點

又，有人用果球龍門掉波出去，對方跳起擋入龍門做例子
首先最大既分別係
原地跳起並唔係直接影響龍門 甚至可視為自然反應
但賓斯馬係主動出腳攔截
性質差天共地

我諗過兩三碼距離應唔應該被視為完成釋球程序
由於呢一點並冇條文列明
所以只可以用「球員意途」去判斷究竟
「賓斯馬是截取皮球還是阻礙守門員釋球」
以結果睇 賓斯馬係向後睇準龍門 一腳踏前攔截龍門
而波係向龍門流入
而賓斯馬攔截既力度明顯係冇「取得皮球」為目的
而咁講係因為個波被攔下之後並完全離開左賓斯馬控制範圍
所以並唔可以視佢攔截果下係以「取得控球權」為目的
而係「攔截守門員傳球」
咁攔截龍門傳波係咪姐係阻礙龍門或「阻止守門員釋球程序」
呢點我認為值得討論

其實大家唔好再鬧樓主衝出黎柒
大家鬧既同時諗下自己係咪因為唔識駁
定係以多年睇波經驗去判斷果球算唔算犯規
提提大家呢一季有好多越衛既問題都好多人搞錯過
觀感還觀感
Karius係柒
但球例都係為左保護球員
定立到準則同平台先助長到討論同埋睇清事實
掉番轉講
呢個距離唔計foul其實變相鼓勵左球員去tackle龍門

一句講曬，樓主on9

又點呀？

打咁多字都掩飾唔到你係智障嘅事實

屌戇鳩

你地成班人就只係識用直覺諗野
你要人物攻擊人不如講下有咩睇法?
有冇本事同人認真討論

你一句咁既說話已經證明自己做咁耐人冇一刻理性過
算, 係度認真係冇用, 識人身攻擊就得

我直覺你係戇鳩 而事實你真係一個戇鳩
所以你可以過主啦

法比有球跳起身阻龍門大腳反彈入埋龍都照計

如果平時人地認真同你討論野
你係咁樣應人
咁應該唔需要我講 冇一個會覺得你係正常人

都係果句
你有本事唔好一味鬧人
講下自己既觀點同埋有咩去support自己

樓主 attention seeker 黎
慳返啖氣第個post沉算啦

呢球條友眼尾望到個龍準備拋，好勁

賓洲馬無吹到 係因為佢離開個龍2-3個身位 同埋佢無直接影響個龍開生波 （無去衝撞 正面阻擋） 佢只係中途攔截傳球路線 唔吹最主要個原因係呢2-3個身位 球證會覺得你有足夠空間去開呢個生波

有冇發現冇人想理你篇文
點解你到而家都唔明

人地咁多版講哂點解冇犯規佢就話得球證個點合理
咁仲有咩好講